# YFHack-pskovhack--ARU

🐿️💻🎮 Little Heroes - Очень интересная адвенчура о лесном пожаре, который произошел из-за людей. Вы играете за храбрую белку, ваша задача - это помочь всем пострадавшим животным. Удачи!